可唔可以將唔食藍店，坐巴士呢D習慣變成潮流

可唔可以將唔食藍店，坐巴士呢D習慣變成潮流
即係好似果時ice bucket challenge , #metoo... 咁
製造一個可以俾人tag 嘅challenge 出黎

之所以搵明星宣傳，因為搵完佢地d人會跟
我地做咩唔打造一個明星活動 等人跟

有得tag 有意識 人人知道唔做就唔潮
製造到話題 就自然愈多人跟

有輿論就俾到壓力班藍店

香港人玩咁多social media ，點解我地唔利用
只做藍黃餐廳list 係有用，但做唔到訓練人食之前check下先呢個習慣係唔會持久

可以：
譬如食完黃店Tag 3個自己朋友
再#向藍店說不

搭巴士就搞個 challenge
#巴士第XX日
鬥長

P

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

唔幫襯藍店已經做緊
但我對唔住各位連仔，因為身體問題出入多數都要靠黨鐵

推

坐 bus see 下風景, is good good

Push

Push 2

Push 3

已接近日常習慣

冇搭黨鐵同冇用八達通一段時間，最近打算考牌之後買車自己揸

呢排巴士明顯多左人坐

食飯平時都要揀，唔差在加多個條件，食完心情又好D

push1